 Kinky - A Donde Van Los Muertos [2006]
 GIT - Tarado de Cumpleaños (Estadio Nacional de Lima) [2012]
 Santana ft Maná - Corazón espinado [2000] (Clean)
 Plastilina Mosh - Millonaire (Body Channel) (2006) [2006]
 El Gran Silencio - Dormir soñando [2018]
 Capital Inicial - Eu Nunca Disse Adeus [2007]
 La Ley - Aqui (Wea Latina) [2000]
 El Tri - Virgen Morena (Clean) [1997]
 El Tri - Quien Da Un Peso Por Mis Sueños (Ft. Armando Manzanero) (35 Años) (Clean) [1998]
 El Tri - Solamente Dios (Clean) [2002]
 El tri sinfonico - las piedras rodantes [1994]
 Genitallica - Que Fue Lo Que Paso [2000]
 Rata Blanca - Talisman [2008]
 Rata Blanca - El reino olvidado [2008]
 Skapulario - Eres Veneno [2008]
 Sinergia - Mi Señora (Audio Edit) [2004]
 Soda stereo - persiana americana (dual audio version)[1997]
 TIERRA SANTA - Pegaso [2001]
 Vicentico - Se Despierta La Ciudad [2003]
 Zen - Quedate (Master Hq) ( Clean) [2005]
 Café Tacuba - Amores perros (Aviéntame) [2000]
 Sed - Libido (DVD Rip) [1998]
 Los Pericos - Runaway.VOB [1994]
 Sinergia - Síndrome camboya [2006]
 Lucybell - Milagro (Clean) [2000]
 Gonzalo Yáñez - Cada día más (Clean) [2004]
 Control Machete - De Perros Amores [2000]
 Anabantha - Vampiro (TV Version) [2001]
 Anabantha - Sangre [2007]
 Autocontrol - Por tu amor [2014]
 Heroes Del silencio - Heroe De Leyenda [2007]
 Bersuit - La Bolsa [2000]
 Cuarteto De Nos - Yendo A La Casa De Damian [2006]
 Pedro Suárez-Vértiz - No llores mas, morena (Mejor Calidad) [2006]
 Los Ladrones Sueltos -- Con una Rubia en el Avion(Telemanias)[1993]
 El Tri - Todo Sea Por El Rock And Roll (Clean) [1996]
 Cementerio Club - Inmortales [2003]
 Rata Blanca - Aun Estas En Mis Sueños [2005]
 Airbag - solo aqui ( videoclip ) [2006]
 Vilma Palma E Vampiros - Bye - Bye (Lossless audio-2014) [1992]
 Alguien que se paresca a ti - Leusemia [1986]
 Mago de Oz - La rosa de los vientos.vob [2003]
 Mago de Oz - La costa del silencio.vob [2003]
 Tremolo - Pienso En Ti [2001]
 Mago de Oz - Fiesta Pagana [2000]
 Miki Gonzalez - Vamos A Tocache [1987]
 Bajofondo - El Mareo (feat. Gustavo Cerati) [2007]
 Fabiana Cantilo - Cleopatra La Reina Del Twist (DVD-Clean-Ac3) [2005]
 Pedro Suarez Vertiz - El Rey Del Ha Ha Ha ( Concierto 2004) [1991]
 Miguel Mateos - Sin Pensar (otro video) [1987]
